
                      Las expectativas eran enormes en cuanto a la adaptación de la última parte de Harry Potter, y la admiración de los aficionados no podía ser decepcionada por esta producción final, que por supuesto vale la pena. Si la primera parte sufría de una grave falta de acción y sangre nueva, el juicio general es diferente, y las expectativas se ven plenamente satisfechas por la originalidad del trabajo del guión, que no es sin recordarnos que David Yates es el hombre de la situación, capáz de cumplir con las exigencias de un panel con la  más evidente facilidad. De nada podemos quejarnos, y cabe destacar que Harry Potter ha influido sobre una generación por su fidelidad y realismo.
        
            